絞肚痛真係好撚爽！！

一路絞一路忍屎忍到失去理智咁鳩衝去廁所再對準個塔乜都唔理咁噴晒啲屎出嚟嗰吓簡直爽過高潮

有味post

係咪想有圖？🥺

屌你係咪samsam㗎==我都。。。。

我去咗深喉🥺

痾屎真係好爽

是 人生三大爽之冠

3日冇屎屙, 睇到個po想屌你

體驗M痛

個個月都痛㗎啦咁又點

仲笑

呵屎kol 。。。頂 肚仔痛

樓主係邊

D屎係噴射出來，炸到周圍都係。
痛快

點阿，又係你

腸絞又唔係屙仲爽

?

岩岩阿木搵你 無野了- -